{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049197",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72693&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어썸키즈풀빌라가평키즈펜션가족&수영장&계곡펜션"
    },
    "text": "家族のためのキッズプールビラビラと恋人のためのプライベート一軒家のプールビラです。ペンションの前には涼しい清浄渓谷が流れているため、夏場には水遊びができます。ア千ムゴヨ樹木園は車で8分、京畿道朝鮮松の香りの青い森は車で5分、ア千ムゴヨ家族動物園は車で0分の距離に位置しています。オンシーズンのぬるま湯イベントは7月7日から7月23日まで行っており、ぬるま湯は入室日基準で50%割引されます。その後の7月24日から8月5日まではぬるま湯を無料提供します。温度の維持時間は5時から2時までであり、温度は30度から35度に維持されます。 温度維持時間を延長するには、追加料金が発生します。 温水（34度から35度）を申請すると、追加料金が発生します。入室時間は5時、退室時間は22時です。無料Wi-Fiと禁煙客室を提供します。 駐車も可能であり、清平駅からペンションへの送迎サービスも行っています。清平店365マートで5,000ウォン以上買い物すると、 マートピックアップサービスをご提供します。客室には個別プールがあり、選択的にぬるま湯をご利用いただけます。ぬるま湯のご利用は必須であり、追加料金が発生します。水着を着用する必要があり、温度は2時まで維持されます。 ぬるま湯を 24 時間利用するには、追加料金がかかります。 また、常備薬、カフェ、フットサル場、コンビニエンスストアもご利用いただけます。 炭とグリルのレンタルサービスも提供し、電気グリルのレンタルも可能です。 バーベキューをしたい場合、追加料金が発生し、個別バーベキューも可能です。定員以上の入室は不可能であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りは不可能であり、保護者のいない未成年者は利用できません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあります。 火災発生の危険性が大きいもの(火薬、爆竹など)は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの事情により変動する場合があり、個人的に持ってきた火気は使用できません。許可されていない個人用の火器を使用する場合、リゾートでは責任を負いません。 ご利用の際には注意が必要であり、客室内では火災による責任はお客様にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはどのような施設ですか？",
            "answer": "家族のためのキッズプールビラビラと恋人のためのプライベート一軒家のプールビラです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある清浄渓谷で何ができますか？",
            "answer": "夏場には水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯イベントはいつからいつまで行われていますか？",
            "answer": "7月7日から7月23日まで行われています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を無償で提供する期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "7月24日から8月5日までです。"
        },
        {
            "question": "温水を申請すると、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、温水を申請すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯は何度から何度に維持されますか？",
            "answer": "ぬるま湯は30度から35度に維持されます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時、退室時間は22時です。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場、送迎サービス、マートピックアップサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用は必須ですか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯の利用は必須です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用時間は2時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を24時間利用するには、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、ぬるま湯を24時間利用するには追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、バーベキューをしたい場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備がありますか？",
            "answer": "常備薬、カフェ、フットサル場、コンビニエンスストア、炭とグリルのレンタルサービス、電気グリルのレンタルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "火災発生の危険性があるものは使用できますか？",
            "answer": "火災発生の危険性が大きいものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "客室料金は変動する場合がありますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営は何によって変動するのですか？",
            "answer": "天候やペンションの事情によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用者が持ち込んだ火気は使用できますか？",
            "answer": "利用者が持ち込んだ火気は使用できません。"
        },
        {
            "question": "許可されていない個人用の火器を使用する場合、リゾートは責任を負いますか？",
            "answer": "許可されていない個人用の火器を使用する場合、リゾートは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災が発生した場合、責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内で火災が発生した場合、責任はお客様にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 755,
        "QA": 776
    }
}